唱左幾十年k，分享下和階唱k攻略

頭先見隔離post 講唱k啲黑人憎既野，相信大家都遇過，唱左幾十年k既我都有唔少感受，所以同大家分享下心得

首先講下最大果4個問題先
NG行為:
1. 疊聲
疊聲可以引起好多問題，例如鬥大聲，冇得聽自己唱成點，被人影響等等。所以主力都係要解決呢個問題。

2. 一次過點滿成版歌/好多歌
呢種行為會搞到自己想唱既歌冇得唱，就算random播都阻止唔到。結果去唱k變左去白坐。

3. 人地唱歌時你大聲同其他人講閒野
超級唔尊重人，好似當人冇到，仲會搞到唱歌條友好老尷，覺得係咪唱得好難聽唔想聽。最後，一係就火撚滾唔唱，一係就屌鳩你。

4. 咪霸
成日拎撚住支咪唔放，人地問到仲搶其他人支咪比人，唔比自己咪人。搞到神憎鬼厭。

一個良好既唱k環境其實需要大家互相既合作同了解，咁樣包你每次唱k都會唱到你高潮。

和平篇
呢幾個係我平時既解決方法:

1. 疊聲
其實可以跟首歌而每人唱一個chorus同verse, 到後面剩低既先大合唱

2. 一次過點滿成版歌/好多歌
其實每次點1，2首歌就夠，點太多人地隨時唔gur你會del你歌，會產生惡性循環。

3. 唱歌時其他人講野
其實想講野果時，不妨可以係首歌唔洗唱既地方先講野啦，咁樣唱果個又可以參與到討論，又可以尊重到人

4. 咪霸
其實想杜絕呢種情況好簡單，每次唱k剩係約4個以內既人去唱就搞掂 如果4個人以上，可以試下大家唱完放支咪上枱，要唱自己拎

戰爭篇
有啲人相處唔落，又唔肯合作，就要用呢啲招

1. 疊聲
通常疊聲既人唱歌都好撚難聽，哎歌多過唱歌，所以先要搵你做遮掩係佢唱得好陶醉時，係呢個時候偷偷地轉做純音樂，然後你突然唔唱，個仆街仔就會現形，到時等比人笑柒

2. 一次過點好多歌
對付呢種人最緊要夠陰濕 當佢點到成版歌時，你要做簡歌既背後操控者。首先，同佢講用random播歌，然後每次都係首歌既結尾插播你既歌，然後偷偷取消random，直到你首歌播果陣就轉返random。等條傻鳩仲以為自己好撚醒

3. 唱歌時其他人講野
對付呢種人要採取強硬手斷。當你唱歌有人講野時，你即刻大聲鳩唱歌，務求聲音要蓋過佢地講野既聲音，再唔夠就將支咪教到最大聲，嘈到佢地講唔到野

4. 咪霸
呢種仆街最好對付，只要活用上面3種NG行為對付佢，條仆街會即刻冇晒mood唱k，最後敗走。

其實唱k都係想開心姐，大家互相體諒下，人人有k唱，活動先會長久。諗下你咁大個人，唱k時可以玩到幾癲幾開心，以後朋友有各自生活，幾可再有人陪你唱k,仲唱埋通宵k

咩係和階

打錯字
手機速成個表成日轉 禁錯

仲以為你會話唱K有d咩歌唱技巧....

高質post冇人理

你教我就差唔多

問吓樓主，
同第一次見面嘅人唱K好老尷
習慣開伴唱否則唱唔到又點搞？

too long

唱高音走音點化解尷尬？

朋友唔肯俾我降key點算

首先唱k唔應該懷住唱歌既心態去，
咁你就會放鬆好多，好聽就緊係好，難聽咪當搞笑搞下氣氛，志在聯誼jer

走音之後自己鳩笑，啲人跟住笑就搞掂
或者繼續走音，專登走音，柒到盡頭便是型

唔唱周杰倫都可以唱eason姐

個post好駁嘴feel

唔撚係掛

呢樣真
不過有班fd又認真想練唱歌就認真啲唱
其他既就一齊發癲

係咪以為自已好高質？

有人pm話我知

當個個都好唱得嘅時候，
點都會有壓力

讚下人唱得好 叫佢教下你幫你聽下
咁就冇咁老鑑